有冇人都係咁膚淺？

我嘅擇偶條件最主要係外表，唔靚嘅話追都唔想追......

但係我又好想拍拖，我啲friend成日話我唔好再咁膚淺，再係咁你會一世A0，但係我都唔想咁㗎

有冇人身同感受

女朋友梗係要靚啦，你唔試過點知自己想要咩姐

呢d唔係膚淺

你不如講你追過幾多個仲好

我比較嚴重，唔靚的話瞭解都唔想去瞭解

1個，之後發現佢原來有男朋友

同靚女一齊好攰
成日都會有人追佢

咁你有冇照鏡先？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

有靚女幾時到你

對方外表決定了你是否進一步了解他的性格

屌，個個都係咁架啦，唔通豬扒都溝咩

對自己有要求，咁先會進步。唔好理其他人講咩

我明啊，但係我嘅標準有啲太高

經常

每個人想要嘅條件唔同，睇樣都係你嘅揀偶條件冇話膚唔膚淺嘅
問題只係你有無本錢去溝到啲外表好好嘅人啫
如果你高大靚仔有錢咁咩問題都冇啦

我都覺得你所講"膚淺"無問題, 人各有志
只係揀得"膚淺"就唔好係到叫春話想要拍拖

條路自己揀, 仆街唔好喊

感同身受

香港大把靚女啦

我識個啲靚女全部都有男朋友

慘等下可能會分手？

唔知道，等到心淡

等多排可能就會自動降低要求

唔知呢，雖然而家只係year1，但都驚A0住grad

做咩咁想拍拖？
不過拍下散拖要搵靚女都正常嘅 上網搵下d 妹妹拍拖仔都好易

我唔係想拍散拖，想認真拍，但係想係靚女咁解。想拍拖因為想有個人陪我關心我lor

係咪因為咁所以你都冇拍拖？

咁拍拖應該未必滿足唔到你
要靚女無問題啊, 但如果又要靚又要識得關心就唔容易, 見到靚女唔好將佢哋當做女神就好易追到